### Hi 👋, I'm Wellington

<p align="left"> <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=wellington197&label=Profile%20views&color=0e75b6&style=flat" alt="wellington197" /> </p>


Here are some ideas to get you started:

💻 Atualmente sou um grupo de estudos sobre ** Frontend e Mobile /DevOps **

Assuntos paralelos de meu interesse e estudos " Javascript/ Fluter / Devops / Doker / Python "

👨‍ Todos os meus projetos estarão disponíveis em https://github.com/wellington197

📫 Como me encontrar Email: fcowellcosta@gmail.com


<h3 align="left">Languages and Tools:</h3>
<p align="left"> <a href="https://developer.android.com" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/android/android-original-wordmark.svg" alt="android" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://aws.amazon.com" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/amazonwebservices/amazonwebservices-original-wordmark.svg" alt="aws" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://getbootstrap.com" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/bootstrap/bootstrap-plain-wordmark.svg" alt="bootstrap" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.docker.com/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/docker/docker-original-wordmark.svg" alt="docker" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://flutter.dev" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/flutterio/flutterio-icon.svg" alt="flutter" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://git-scm.com/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://heroku.com" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/heroku/heroku-icon.svg" alt="heroku" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.linux.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg" alt="linux" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://travis-ci.org" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/travis-ci/travis-ci-icon.svg" alt="travisci" width="40" height="40"/> </a> </p>



![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=wellington197&show_icons=true&theme=radical)
